仲唔入AMD是否傻仔?

intc跌=amd升
早幾個月既歷史又重演了

牙膏廠都有今日

燈了燈了

..